政府失心瘋 志雲頻道 stephenchannel

政府失心瘋 志雲頻道 stephenchannel

政府失心瘋

志雲頻道 stephenchannel
47.4K subscribers

政府一連串政策 全冇邏輯可言

又多個黃營KOL